尋晚youtube啲live好精彩

先睇barry晚報，
跟住睇城寨，
壓軸仲有bob叔。

喺有活動嘅夜晚，
用嚟提醒自己政府同黑警有幾撚閪，
keep住自己抗爭嘅情緒，
絕對係一個唔錯嘅選擇。

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑